女朋友成日懷疑我出軌

事實上真係冇
覺得好洩底

我成日懷疑女朋友出軌

傻小子

懷疑返佢當打和啦 super

樓主係火車

·-·

冇咁得閑

仆街點解可以咁撚幽默？

收埋隻右手佢

我都成日會懷疑男朋友 但其實應該係我自己諗多左

因為你女朋友自己出左軌，所以一見你有咩証狀，就覺得你同佢一樣出軌。實際就係死港女比撚完帽你帶就自己內疚屈你出軌等自己好過。

同意
我分手前 條女都係咁屈我
明明所有時間陪佢
手機 同 acc佢掌控

最後分手有一日我搵佢朋友
佢朋友唔小心爆響口話佢有幾張sim卡
我仲見到佢show比我睇另一個number

如果你無咩行為比人值得懷疑 而佢堅持屈你
好大機會係佢出左軌先
見到同樣線索 杯弓蛇影/驚報應

小心啦 通常身有屎先會反客為主

多渴望告訴你知 心裏面那個意思